放假都要做野，屌你經理老母呀

放緊考試假

你d同事同經理都不停whatsapp你打俾你問你野叫你覆email, 應否辭職？

代表你做野甩漏囉